頭先同藍屍老母講：喂，你廣東d同胞收咗美國佬錢示威喎

佢話：假架，唔好信嗰d片啦，假架

佢loop咗假架十幾次....

藍絲老母gang

藍屍不願意面對

藍絲hang 機，接受唔到現實，打擊到佢地逃避政治

如果有日支爆啲藍絲會點？
假咖。假消息嚟咖

笑到仆街
又幾好撚
下期文宣可以玩下

見到標題即刻同我老豆老母講

：喂 廣東係咪收左美國錢示威？
👫🏻：都唔知你講乜

上去幾個鐘車程啫，夠唔夠膽一齊上去親眼睇下真定假

文塞

推

懷疑人生

美中和好未呀柒頭

結局係比人趕出屋

真
我post去親戚群
話d村民收左美國錢示威
有個阿叔輩秒回 99%係
話香港準備比呢d暴徒搞死
然後過左陣佢feel到7左
跟住話 人地一定有苦衷
撚鳩左佢好耐 真係好開心快樂

仲唔望清楚現實 成班傻膠 送佢地上北京食鼠疫啦

HAHAHAHHAHAHAH

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

識玩

以子之矛 攻子之盾

如果睇CCTVB及白粉報，就未必留意廣東有事發生？

CCTVB有報

藍絲行為好似義和團

置頂PLZ

(廣東茂名示威) 「時代革命」與「煙花魔法」係fake news

假架

美國佬搞事啦
唔抵得中國強大了
幾十年前就諗搞亂你中國

落樓下都唔敢啦班廢老

算啦，裝睡的人叫唔醒

支爆？我睇唔到喎，呢啲觀點與角度嘅野我唔評論

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

自己想信既嘢=真
自己唔想信既嘢=假
呢樣就係點解藍屍到而家都仲咁無恥咁無腦

無論你老母係咪藍屍，大把人一早想屌你老母

呢個答案係藍思身上好合理

煙花片佢睇左未？
cctvb今日新聞都有講 叫佢睇

手足們入黎推下文唔該 P牌推唔到...

我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

唔好浪費我哋區選辛苦得來嘅成果！！

強烈要求 黃大仙今日個集會

煙花片佢話假

香港幾個月都睇唔到 上去都唔會睇到

無呀 唔通你以為真係同支支效忠咩
咪又係贏家通吃 自然又搵過第二個對象做廢老㗎啦
世代之爭嚟 一直直到入老人院為止

你可以講即係cctvb報假新聞啦

藍絲好多都低學歷無文化
真假都唔識分，剩係聽人講
點識分是非?

有無對話圖睇下 撚狗咁撚一定好好笑

撚藍絲好好玩架因爲佢地套理論完全唔合Logic，好容易就撚到佢地懷疑人生

五毛講出來特別好笑

真係支爆左班藍絲反共反得勁過你呀

我同家父講：個啲真係暴徒來架喎 坦克車呢？
塊面黑到

食草都會話係自煮燃發高科技營養食品

諗起2戰有個日本士兵小野田寬郎
唔接受日本戰敗事實
響人地森林到繼續打游擊打左廿幾三十年

佢哋今個星期應該好撚灰
一開始發現自己係少數
之後見到外國開始群起制裁
經濟隨時有機會爆
最後見到自己嚮往 最和諧嘅祖國同胞開始做反
一個星期佢哋信靠嘅嘢全部收皮

你老母係大劣人？

假設美國收買1%中國人叫佢地示威好了
14000000人咁派法
美國派到破產

p

藍絲： 假的！哎呀！ 我的眼睛業障重！

睇到中共支爆仆街真係人生最大心願
諗起都扯到行一行

但係煙花好似真係假

煙花片好似係幾年前

笑而不語

Ching ho ball

遲早有一日中共滅亡
藍絲：假架邊有可能，一定係政治宣傳擾亂軍心

Cls

諗起都爽

「唉都係地方官衰，唔跟中央指示」
「你都唔明，宜家假支爆炸，目的係為咗食埋美國」

好撚大陣柒味

cls

佢哋真係唔肯面對現實
共匪有4-5億人係農民，分享不到國家繁榮
2-3億生活係貧苦之中，被極權社會打壓
200萬人為中國民主努力，被抹黑成破壞社會穩定
仲有無數政策失誤要人民走上街頭抗爭，
被公安打到頭破血流同失去生命o

然後個個藍絲都變晒阿叻上身，
原來每個藍絲心中都有阿叻存在，
阿叻精神猶如邪教.......

我都係咁同我老母講
但佢無聲出

依個唔係唔接受現實
佢個長官走之前落左個命令
話除左我同你講投降 如果唔係戰到最後一刻 唔好信任何人

後來好多現代人同佢講戰爭完左 佢都唔理
最後要拉返個個長官 同佢講完左啦 佢先投降

如果以軍人標準來講 佢係200分

杜浩成狗官電話號碼 ：98270686

我老豆老母學左講：「我睇唔到。」

藍屍老母

Push

需唔需要搵地方落腳？

唔好就咁打電話 比班黑警追到你個電話紀錄你就死硬

用皇軍同啲貪生怕死唯利是圖嘅柒頭比

我老豆話六四果陣全中國幾十個省作反都平息到
跟住笑9香港on9

人祇願意相信佢所相信既事物

反轉黎講

裝睡的人永遠都叫不醒
因為他們真的以為自己睡著了

我睇唔到 我唔信 我淨係信facts 我有睇新聞架 新聞報咩我咪睇咩 cctvb都冇播(其實我唔知有冇播 我冇睇cctvv新聞好耐) 即係冇啦 你地唔好成日老作又屈番我地轉頭啦

求cap圖

嘩屌呢招勁喎

文宣番大陸

不需要啦！
多謝你巴打 有心！！！

要一個人承認自己之前好L柒係好難嘅事。

藍絲要講美國不及中國時:美國爭人周身債，窮到燶，淨係中國都揸住佢幾萬益債券。
藍絲要話美國操控示威時:一定係美國係後面比錢的暴徒攪事啦，美國大把錢。

其實好多藍絲都係咁，西瓜靠大邊，佢地以為阿爺真係好L強。所以一定要connect全世界。

呢個真

我唔知道你講乜

HAHAHAHAHAHA

记者：廣東關於五大訴求，中方对此有何回应？

耿爽：中方就廣東近来的一系列错误言行，已经多次向廣東表明我们的严正立场：廣東自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中方正告廣東，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。对于廣東干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

中方强烈敦促廣東不得關於五大訴求，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们正告廣東认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。廣東这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害廣東自身的重要利益。我要告诉廣東一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下廣東自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中方强烈谴责并坚决反对廣東關於五大訴求，已就此向廣東提出了严正交涉。

我们希望廣東认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。廣東罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。廣東的图谋注定失败。

唔放cap圖啦
好多堂弟堂妹有上連登

總之好多藍絲都係無腦
大陸煲得越大 越可以話番原來大陸人都係廢青暴徒
收左美國錢搞事
平時個group有d大陸長輩成日響到話香港廢青收美國錢阻人搵食
今次比我撚鳩到佢地無人夠膽出聲 因為我就係用番佢地個tone話d村民收美國錢阻住大陸發展 支持公安嚴正執法 公安應該往死裡打咁 佢地撐又唔係 唔撐但又唔敢講
撚到佢地懷疑人生咁 所以大陸件事煲得越大 我就越可以日日撚鳩佢地

有冇文宣版撚下藍廢人

有曬片都假？

樓主好波

戶口d 數字都係假架

真係好屈機. 一句我唔知就收你皮, 乜都唔使辯論

自我催眠ing

唔係話中美和好 反中撚炒哂車架咩柒頭小子？

永遠有自己果一套

請善用起底功能 條殺係3毛黎 想洗底

以前嘅

結論：全部都係精神中國人

自己住嘅地方見到𡃁仔做嘢完全唔諗其他因素一味話收美國佬錢
大陸嗰度自己乜都唔知，見到村民做嘢諗都唔諗就幫人講說話

究竟美國有幾多錢出咗？

班泛民咪收咗畀個老錢囉你哋幫班泛民做嘢咪豬囉 走狗囉 唔收錢嗰啲豬上加豬呀 人講你又信蠢到冇人有囉 成班豬籮比人點喇 泛民又攞曬著數啦 錢又袋袋平安 你哋有事呀自己 眾籌啦 即係叫你哋自己搞掂呀傻仔

想請問各位有藍屍親戚group的巴打 絲打
啱啱區選前後佢地有乜反應有乜野講?

關咩事？ 佢真係完全資訊唔流通
講緊打2戰呀 你會唔會信非軍方既人？
佢唔信堅持到係好值得欣賞

但班藍絲廢老係有能力接受哂所有資訊 只係自我過濾 淨係信自己想見到既野

佢地只會信有錢先做
所以會信

無柒頭叻咁自信都好意思叫藍絲

學佢地, 整幾張蒙到仆街又掉轉哂次序嘅圖話真架

傻閪藍屍3日都捱唔撚到啦

前兩個月隔離村單野

廣東政府都收左美國錢， 咁快就撒回

戰士黎講 佢好值得尊敬

風向希望連登仔用大型烟花轟炸黑警。

條片2017年的。

其實now無報，TVB遲咗一日報（只係用53秒報）。

中美和好，反中撚炒哂車

解釋下喇柒頭小子